Apple 正式推出 (Product) RED iPhone 8

Apple 在 9 號傍晚宣佈推出全新的 (Product) RED iPhone 8 以及 iPhone 8 Plus。該產品具有特殊的紅色背板設計和黑色擋板。Apple 表示，(Product) RED iPhone 8 將可從星期二， 4 月 10 日接受訂購，將於 4 月 13 日正式開售

aos